丝带瀑布是祖尼人的圣地，是红色海洋中令人难以置信的绿色绿洲。 国家公园最好的冬季远足|Megan Michelson | 2020年12月31日|Outside Online 
 即使人们不忙碌，家曾经是一片绿洲。 2020年，美容湿巾品牌发生了什么变化? 吉姆·库珀，2020年12月29日，数字日 
 所有这些发明都使人类从看似无穷无尽的自然荒野中攫取了文明的小绿洲。 人类世:人造材料的重量现在和所有生物的生物量一样重，科学家说 
 它们基本上就像绿洲——这些岛屿位于沙漠的中央。 分析一下:沉船为底栖鱼类提供了一个家|卡罗琳·威尔克| 2020年12月4日|学生科学新闻 
 戈说，最让他烦恼的是，他的农场，他的绿洲，可能突然变成建设和维护的高速公路，空中监视和定期喷洒农药的途径，而他将无法控制。 这是他的土地。 现在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo为ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 当你听到隐藏在佛罗里达州坦帕市的古巴美食绿洲时，你可能会感到惊讶。 从坦帕的古巴绿洲一路吃|星巴克| 2014年7月10日|每日野兽 
 绿日乐队的流行朋克，绿洲乐队的英国流行，Weezer乐队的另类竞技摇滚。 缅怀Weezer的“蓝色专辑”，车库摇滚经典，20周年纪念|Andrew Romano | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 事实证明，在奥斯汀·马宏(Austin Mahone)这个角色表演时，十几岁女孩震耳欲聋的尖叫声中，这是一个必要的禅宗绿洲。 我太老了，不适合Z100的叮当球音乐会。 但我实在是太开心了。 Kevin Fallon 2013年12月14日|DAILY BEAST 
 即便如此，在阿拉伯之春动荡的中东，黎巴嫩一直是一片平静和相对富裕的绿洲。 2012年10月30日，每日野兽 
 他们穿着浴袍和拖鞋冲了出来，他们在郊区购物中心附近的幸福绿洲突然变成了一个恐怖的场景。 威斯康星州温泉成为大规模谋杀现场，枪手杀死三人后自杀Lizzie Crocker 2012.10.23每日野兽 
 这样的诡计——如此独特的慷慨——是教会沙漠中真正的绿洲。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯 
 我们现在进入了皇家宫殿，那是一个奇怪的白绿绿洲，很容易让人误入其中。 巴黎游子bb0 E。 诉卢卡斯 
 此刻，我心中充满了一种渴望，想躺在这片“绿洲”里，舒舒服服地生活，嗅一嗅山草的清香。 珠穆朗玛峰侦察，1921年查尔斯·肯尼斯·霍华德·伯里 
 他是古典学派荒原上的一片清新绿洲。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟 
 那辆快车将是沙漠中的绿洲; 但瞧! 在反叛首都的四年|T。 c .负责